點解我的志願作文一定要寫機師律師醫生

點解冇人寫恐怖份子

因為犯法

犯d咩法?

想做恐怖份子都犯法

因為弱智既唔做得。

因為份母大過份子

反恐法